{
    "categories" : ["귀멸의 칼날","주술회전","스파이패밀리","체인소 맨"],
    "quizzes" : [
        {
            "id" : 1,
            "category" : "귀멸의 칼날",
            "question" : "탄지로가 애니 초반 사용하는 호흡은 무엇일까?",
            "choices" : ["해의 호흡", "물의 호흡", "바람의 호흡", "번개의 호흡"],
            "correct" : 2
        },
        {
            "id" : 2,
            "category" : "귀멸의 칼날",
            "question" : "네즈코가 최초로 변한 형태에서 눈의 색은?",
            "choices" : ["보라색","빨강색","주황색","분홍색"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 3,
            "category" : "귀멸의 칼날",
            "question" : "우즈이 텐겐의 무기는 어떤 형태일까?",
            "choices" : ["쌍검","창","철퇴","낫"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 4,
            "category" : "귀멸의 칼날",
            "question" : "이노스케의 기본 무장 이름은?",
            "choices" : ["야수의 칼","수정된 검","짐승의 칼","톱니형 칼날"],
            "correct" : 3
        },
        {
            "id" : 5,
            "category" : "귀멸의 칼날",
            "question" : "상현 1 '코쿠시보우'의 무기는?",
            "choices" : ["생체검","달의 검","육도월도","육도검"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 6,
            "category" : "주술회전",
            "question" : "고죠 사토루가 사용하는 영역 전개 기술 이름은?",
            "choices" : ["무량공처","허식","자연영역","무한확장"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 7,
            "category" : "주술회전",
            "question" : "나나미 켄토가 즐겨 사용하는 무기 형태는?",
            "choices" : ["해머","도끼","망치와 못","대검"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 8,
            "category" : "주술회전",
            "question" : "이누마키 토게의 말버릇이 '주먹밥 재료'인 이유는?",
            "choices" : ["말을 못해서", "주술이 걸릴까봐", "버릇", "일부러"],
            "correct" : 2
        },
        {
            "id" : 9,
            "category" : "주술회전",
            "question" : "이누마키의 저주언구는 어떤 형태로 발동되는가?",
            "choices" : ["시선","손 동작","목소리","기억"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 10,
            "category" : "주술회전",
            "question" : "쿠기사키 노바라의 대표 무기 구성은?",
            "choices" : ["철퇴","도끼","망치와 못","톱니봉"],
            "correct" : 3
        },
        {
            "id" : 11,
            "category" : "스파이패밀리",
            "question" : "요르의 동생 유리의 직업은?",
            "choices" : ["비밀경찰(SSS)","군 정보국", "의사", "검찰"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 12,
            "category" : "스파이패밀리",
            "question" : "요르는 어떤 직업을 위장 직업으로 사용하고 있을까?",
            "choices" : ["간호사", "회계", "시청 공무원", "교사"],
            "correct" : 3
        },
        {
            "id" : 13,
            "category" : "스파이패밀리",
            "question" : "로이드의 코드네임은?",
            "choices" : ["그림자","새벽","마이클","황혼"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 14,
            "category" : "스파이패밀리",
            "question" : "요르의 진짜 직업은?",
            "choices" : ["암살자", "스파이", "정보상", "도둑"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 15,
            "category" : "스파이패밀리",
            "question" : "요르는 어떤 별명을 가진 암살자일까?",
            "choices" : ["밤의 칼날","가시 공주","검은 장미단","녹서스"],
            "correct" : 2
        },
        {
            "id" : 16,
            "category" : "체인소 맨",
            "question" : "파워는 어떤 종족인가?",
            "choices" : ["인간", "악마", "마인(악마+인간)", "요괴"],
            "correct" : 3
        },
        {
            "id" : 17,
            "category" : "체인소 맨",
            "question" : "폭력의 마인은 얼굴에 무엇을 쓰고 다닐까?",
            "choices" : ["가면", "헬멧", "붕대", "기계 마스크"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 18,
            "category" : "체인소 맨",
            "question" : "덴지가 체인소맨으로 변신하기 위해 필요한 조건은?",
            "choices" : ["포치타", "분노", "계약 단어", "피"],
            "correct" : 4
        },
        {
            "id" : 19,
            "category" : "체인소 맨",
            "question" : "덴지가 처음 계약한 악마는 누구인가?",
            "choices" : ["체인소 악마 포치타", "여우의 악마", "피의 악마", "지배의 악마"],
            "correct" : 1
        },
        {
            "id" : 20,
            "category" : "체인소 맨",
            "question" : "코베니의 직업은?",
            "choices" : ["햄버거가게 아르바이트생", "대학생", "데빌 헌터", "경찰"],
            "correct" : 3
        }
    ]
}